睇黎我因為佢開始沉船...

奉勸各位巴絲睇完唔好hi我.因為我自己覺得自己打字有啲1999
因為我開始喜歡了她...不能自拔

首先自介一下先，我喺一個大專JJ，無樣掂，就喺鐘意周圍玩。
因為我之前唔鐘意人三更半夜出去玩，好眼訓好攰。就我之前因為我死黨成日落LKF，就比佢個hihi改變我一生，變到越玩越大，有時睇返喜xx蒲某人都幾似自己。 玩咗排之後，屎忽痕良心發現加上考試炒咗好幾科 (當然無三不成幾) 就離開呢個煙酒之地一段時間。

就喺我畢業去咗另一間學校繼續進修，我又屎忽痕想睇吓依家我之前玩開嘅地方變成點。所以我就喺連登呢度入咗個group 可以同成班friends出嚟玩啦。故事亦都喺由呢度開始。。。

由第一次Group聚，我再次去返LKF，見住BEIJING結業，MAG變MK場，都覺得世事發改我好快(其實我喺諗到首越XX愛先) 我會合咗個Group admin
: 我 : Admin
(之前喺Group 打咗咩地方等，點見大家咁)
: 喂! 你就喺XXX啦? (個名好開心好幸福，唔講得)
: 你就喺Admin? 睇唔出你幾後生好Smart喎
: HI 講呢啲 不如我哋去pizza鋪飲啲再落LV玩轉呀
: 你話事囉 起機!

就係咁，飲左支JACK DANIEL 就去咗LV 一陣，見到成個場都係啲金融仔成佢地班女企哂張梳化到攞住支酒係咁un. 企喺Stage既我哋見到9:1 既情況都提議不如轉場去ZENTRAL.

$200五個人嘅entry fee令我有啲唔甘心落意，因為之前同個死黨一齊去次次邊都Free entry，咁唯有搵幾個志同道合既一齊入啦。 門口既大喇叭，一樣咁懶嚴肅secur，入到去我預咗對耳會少幾成聽力。好辛苦咁係厹堆穿過再企上stage台到飽覽波波池既風景(我真喺諗唔到點形容成班厹同女係stage嘅情況)

(忽然Admin 係我耳邊同我講)
:等陣我個Ex都黎同我哋一齊玩喎
:吓，你個Ex?
(心諗再見都做到朋友，仲要Freind到咁?!)

過左陣，手機震咗吓，我收到個女Group友叫我係ZENTRAL 樓接埋佢一齊上黎，我都好乖乖咁搭返部LIFT落去門口等佢。

我地相認咗之後大家都無點講野，我就跟住佢走返上去，佢一件露膊既one-piece，背影有啲似我前女友，反而佢比我第一印象就喺點解呢啲煙酒之地會見到佢。 無錯，佢就喺女主角。

入返個stage，會合返ADMIN，我哋就喺 "ALONE" 配合七彩射燈中舉手跳起，身邊有好多仔，有好多女容許我去"搵食"，但我完全唔想咁做(相對之前落黎玩實可以帶走一個) 唔知點解我剩喺想聽吓歌，Enjoy吓以前既場境。

喺我去廁所途中，我見返我死黨，佢喺以前咁攬住啲女唔知去緊邊，我都只喺同佢SAY 個HI就走左，我又見返中學同學，好耐無見既朋友，香港就喺咁細，總會可以遇見返以前"知己"。

拉返褲鏈，洗手照鏡見到我後面啲女不斷咁補妝，睇黎有老細準備要照起佢地。當我入返Stage想搵返佢時候，已經唔見咗人，Admin就繼續YO 女，我即刻拎起部IPhone6S 打個message問佢喺邊，佢答我已經轉咗埸。 要我形容當時感受我又唔喺唔開心，但我覺得可惜拎唔到佢電話。

5點23分，我離開左，對耳聽野有啲耳鳴。 夜蒲就喺同人地鬥傷身既遊戲。Admin嘅去向，未知，我都無諗住搵返佢。斜坡留低好多玻璃樽就當有唔少人喺老蘭留底既"腳毛"。我搭出旺角既紅VAN，對眼既行動想我好好恰陣，但個腦就不斷出現佢嘅樣同背影。我望出出面車景，我睇返頭先同佢一齊嘅畫面，好似走馬燈咁。我返到屋企沖涼 訓覺，新一日既開始。

直到佢喺Group問下星期五有無人Join...我舉手。
(待續)

呢個討論區唔係你呢啲人應該嚟嘅地方